理性討論 依家曼聯算唔算中遊球隊？

幾年前曼迷話自己隊波係中遊 人腳都中遊
我唔認同
咩天使 馬達 伊巴 法卡 重有幾件4大聯賽最佳球員
點睇都係曼聯唔識用

但依家曼聯真係笑出來
除左普巴迪基亞馬達楊格曾經證明過自己識踢波
其他全部靠吹出 咩好年青既連加特 天材福 新享利馬屎眼
從來未證明過自己

人工支出最多既護級球隊

依個係爺爺黑暗兵法關係
已經唔太關事

碼過年年扔成億出來 都買唔到咩勁人 又係抵死

英超排行 要碌落去先睇到咪中游下游隊囉

唔講唔覺錫菲聯排緊第6

好耐既事啦

歐霸之王艾馬利又霸好個位

羊格

下遊啦，仲中遊

唔洗太開心
睇曼聯冇咩人勉勉強強打埋佢個名

=幾年前既利

曼聯今季雙殺左車路士

隻龜

係車路士多數都係輸俾中下遊

曼聯人腳唔經唔覺全部變哂幼幼
乜野dan james mctominay
同利沉淪個幾年一樣
法拿根 佛地魔 波連奴...

入波點用預設慶祝

利個三件廢幾個level啦

人工一線，人腳九線。

佛地魔is who

唔算

明明下遊
扮乜撚中遊

早牌martial 傷咗曼聯排過咁嘅陣：

Lingard
Rashford
James
Pereira
McTominay
Fred

個陣點睇都係中游

魔性